依個世界好荒謬 只要你識埋堆就做乜都無錯

大條道理做狗公 吹咩 我有frd子撐

汪

哎吔唔夠你講
叫埋啲frd子開你波先